［推到上報］MK仔拍片圍毆白衣青年

咁多個打一個以為自己好撚型？
放心 實會推撚到你班垃圾MK仔上報

有哂證據 洗定個八月十五入去坐吧

係男人就隻揪 唔好咁無恥玩圍毆

點解次次都係打人嘅拍片 跟住衰過坐監

宜家片就有哂 走唔甩架喇
你班MK仔去自首吧啦

男人老狗俾人打到禁都唔識走，唔夠打可以走掛

呢排咁多單嘅

又唔見啲死黑警捉MK違犯限聚令

自衛還拖啦 咁無用抵比人恰？

好癲

鳩up

黑驚見到呢個post做野啦
有糧出嫁嘛

未來偽進狗

推到黑警做野為止

死仆街mk仔
睇死又係一班公屋撚

打狗又唔見咁大力

你不如叫佢攻佢哋中路啦

睇片勇武班白痴收撚皮喇
死仆街MK 仔同警曱一撚樣咁仆街

黑警專請呢啲MK街童

我已經知道黑驚想講咩
相當憂慮社會暴力事件令到年青人變得暴力

成班無戴罩 會唔會係舊片

咁瘦又對住咁多個點夠打
你當佢係Buakaw 定Tyson？

舊片都照推 推撚到黑警拉人
唔好等佢地覺得圍毆完人就無事咁

見到有wo

真

係wo sor 但係第二條片除曬罩

好撚正
一個叫人走 一個仲話還拖 葉問咩

香港寧舍多樹枝仔

影撚衰香港年青人

有冇人知個地方係邊到
直接叫區議員做野

佢係咪同人打架切磋 第二條片握手

望落似兆麟

乜野打架切磋？
好明顯第二段片係個mk仔
搵個白衫男仔嚟練招
第一段片成班打到佢仆街添啦

打到咁佢又咁驚
跑到應該腳震啦

班MK仔都幾廢下，第二條片條MK想takedown人都要搞咁耐，成班瘦猛猛排骨仔

講真白杉咁細個
對面咁多人 驚到咁都好正常

呢啲時候又唔見有黑警

搵人入嚟幫手推啊

聽朝再推

Thank you巴打

之前睇ig post 好似話白衫比人打咗身之後有報狗 好似已經捉咗兩件？

成班排骨仔學人打交

我知 但第二條片會唔會係前過第一

似係打到佢仆街之後先再練招
一開頭佢地問個男仔跟邊度
呢句野通常係MK仔既開場白嚟
所以都幾肯定唔會係第二段片前過第一

佢哋有片就識衝出黎扮自己好撚勁 神速拉人

仲要靠連登仔幫佢起底
你班垃圾黑警同我聽住
如果呢次你地拉到人
都係靠我地先會拉到 知道未？

[重要] 課金支持國際戰線 唔好再傻豬豬用自己張卡同網上銀行戶口過數

又嚟
有本事就去禮賓府啦

著拖鞋好輸蝕

參考宮城良田打三井

牛丸定咩丸

冇人想知

深培中學
咖啡咩
係咪band 3村校嚟

年青人愈來愈好打

又黎

push

一個MK仔入咗嚟俾負皮

係 屯門其中一間武館

垃圾mk仔 鄉黑後代
出嚟隻揪

9成返到學校又比人欺凌架喇
一陣下次出街撞到又打

青年尚武

答何律師或者中聯辦係咪會冇人敢打佢

有個除晒衫但好撚瘦

pin this

搞掂 已pin
Mon post狗睇到既話 快啲做野拉人吧

第二段片條MK諗住撻個白衫仔落地點知唔夠力
柒撚到

推

拉佢地入學堂培訓

速龍小隊新力軍

人類總是重覆犯錯

推到坐監

實開香檳慶祝 又少多幾件垃圾

tui

點解好少見大隻mk仔

btw推撚到班mk畀狗拉

練大隻要比咁多Effort，比得黎都唔會想返轉頭做mk仔啦
做Fuck boy食下女好過啦 仲同班on9 hea咩

起底未？起完幫你推撚爆

唔一定係住公屋架
住私樓都有mk

#48 有哂佢地啲相

叫人走果個當佢係劉翔？
叫人還拖果個當佢係葉問？

參考鐵良打櫻木

Mk都好大隻架d 00後

連登仔一拳一件啦呢啲排骨仔

點解咁多mk

比人打果個又咪係死mk

唔拍片講完冇人信
Mk: 尋晚我打到條柒頭訓低呀
其他fd:冇片你話你打贏MMA冠軍都得啦

但要打咪單對單隻揪囉
卑鄙到十打一 仲好型咁拍片
抵俾我地推撚到佢地入冊

班MK黃架!唔好推!!!

佢地條底褲就黃
睇死佢地最多咪又係嗰啲
大大聲係到屌完狗 之後狗一衝
就保特上身咁九秒九跑走嗰啲嚟

都係手足!!唔好搞自己人!!!!

收皮啦分化狗 哩d mk連黃藍都唔識分啦下話

你就分化!唔好再搞手足喇,要搞就搞D藍啦

又曬個ac啦 可惜可惜 ban

咁嘅時勢仲有呢啲人

少年警訊

好明顯係未來黑警嘅人才

近兩三個月做咩咁多

香港人要做埋班狗果份

又幫你交數啦 mon po狗

手足黎

識佢地 條底褲真係好黃

好似你咁打幾隻字 打到個鍵盤啪啪聲就嚇撚死人啦 洗咩打人

可能比人打果條友係藍屍/狗仔呢

不過推左先

FC左,比人打個個係狗仔尼!!!

手足

呢班友仔 我一拳一個

係咪睇三五成群睇得太多

有個叫趣致
啲mk個名真係好撚搞笑

屌，啲mk啲名咁on9架， 咁鍾意叫食物名

個人資料同地址

推到佢哋毅進都冇得讀

有講邊邊間學校

第二條片笑到仆街成班mk冇料到

媽的貢丸

入到去男童院就gg了

等坐監啦 打交做成社會動盪危險國家安全

睇清楚D 人地踢拖咋

點解咁撚鍾意著拖鞋出街㗎

pish

乜鳩條女叫啊毛 啊毛即係無文化既大嬸喎

Push

推到拉人

一個人同十幾條友切磋？
葉問都淨係打十個啦
講嘢用下腦先啦

都唔知做緊乜撚嘢
啲女打交仲好睇過佢

無啦啦撩人隻抽都仆街
不過時下啲垃圾mk真係好廢

咪係 比我就用鍵盤啲制逐粒掉死佢

推到跳樓死

村童仲衰過MK仔

良田啱啱維修完

公開試又係年年都有人影barcode
人蠢係冇藥醫

blame the victim

手足來

比人打果個 舉哂👍🏻 wo

你同班差佬講埋

全力支持差佬互助會立即捐一百幾十億去祖国振災！唔捐即係唔愛国！

手足嚟

個個似你咁勇帶keyboard出街咩

第二段做乜鳩，比武
白衫瘦到咁佢都過肩摔唔到，會唔會垃圾左少少

禽賊先禽王，

一野踢爆最大個條仔既春袋先
（大佬）

之後群龍無首見爆左春袋就會走佬
所以真係要做ｇｙｍ

大隻，肯定無人敢打你

成班雞仔聲排骨垃圾好撚柒

網上有人講左係

友愛

會見到佢地

私樓ｍｋ＝獨立個體／幾個

公屋ｍｋ垃圾＝一群／三五成群無個好人

你急於反駁，唔通你都係公屋ｍｋ？

想問下 個白色衫點解畀人打

遇到真係有肌肉大隻又有腦既

班傻仔咪又係等收皮

學校懲罰唔到呢班人
我要用我力量去消滅呢班人

差佬無裝既話

我驚比班ｍｋ仔圍爆春袋

拍片＝證明自己好撚威

因為住既地方無得變，公屋

所以比人打既一直會比人打

除非，比人打個個夠薑拎把菜刀一野斬撚左個死肥仔個頭落黎

如果唔係，我諗佢可能一直都會比人打

南無阿彌陀佛

有罩既個大合照

條友應該改名做 智障

三五成群果條秀茂坪都重建好幾十年
仲有街童 做既野又一樣

呢樣真係五十年不變

仲洗咩讀書呀 出黎行古惑啦
條村好多球場等緊比呢班明日之星睇架

睇住條腰啦 咁樣過肩摔法

三五成群，無個好人

其實係個俗語黎，唔關單一事件事

幾個人圍一個人就夠膽

你試下如果瘦個個有電槍／真手槍
人總係貪生怕死

唔敢隻秋要成班打一個已經證明左自己係流氓，點解仲ON 9到拍埋片放上網等黑警做野，蠢能過狗西！

現實：
踢爆咗大佬個春袋
自己個春袋會俾佢啲𡃁踢爆

單挑就得

香港啲學校，

捉你遲到／欠功課／件衫啡出黎，

就好似你殺佢全家咁，罰／大聲鬧！

但啲欺凌，就永遠懶懶閒，

未搞到2020仲有啲咁嘅童黨囉！

邊有咁簡單吖

淨間捉到，命都攞埋你咁制！

第二條片藍衫嗰個出嚟娛賓㗎？
白衫郁都唔郁讓佢 都好似打唔入咁

你真係好威威呀

第二條有隻秋呀 但條廢鳩過肩摔唔到 又撻沙魚唔到 最尾嬲撚到要踢人出氣

廢閪到

事實係一大班人會即刻撲埋你度禁住你黎砌

呢樣真，

個大佬個袋都未爆可能自己個個就爆左先

班MK仔隻腳幼過女人，好打極有限

出黎做黑警 明日之星添

人人都係咁，唔好笑人地

小學雞 無俾人插算好彩

叫左練大隻架了- -

炒車啦 警察仔女黎

要捱多幾年先讀到毅進
呢期做住古惑仔實習下先

第一條片中間條mk咁瘦到得排骨就咪撚學人除衫打人啦柒撚到

我記得有人話如果你比人圍毆 你唔夠咁多個打就揀一個睇落去最勁嘅往死裏打 打到其他人驚就自然會走

利申純粹係上網睇過有人咁講

未來做黑警既材料

在第二段影片，白衣男生與圍毆他的其中一名少年握手，懷疑被逼當作「練招」對象，其他少年就坐在一邊拍片圍觀。對方企圖將他抱起並「過肩摔」，惟力度不夠，白衣男生一直與他抗衡，最終仍被「公主抱」並輕力摔至地上。有圍觀者直言：「唔痛嘅」，少年立即加多兩腳踢向他的腰部。

明明想撻人落地
被人寫到變咗公主抱

條友想渣住佢個春袋抱

唔知點解變左公主抱

佢嗰下應該想抽起條友過肩
但係唔夠力變咗公主抱
笑撚死

話時話上次打個細路女有冇拉

條友唔夠力咪要由下面揪上黎囉 點知條腰又唔夠力揪上黎

點屌閪呀 屌兩屌就攤係度嗌攰啦

欺善怕惡

06都有

上水條仔摑個女仔果單？

白衫係咪狗仔先

可以加入警隊了

If you homeless just buy a house

屈佢係黃,咁樣popo就會快啲做嘢!
屈佢違反黨安法

呢個真

明明白衫同人玩隻揪先 仲要先攻

比人打柒有咩問題

mark定名 他朝一日係黑警主力嚟

呢幾條戇鳩係咪以為自己好型？

咁大個人仲咁小學雞其實係想點， 係咪已經諗住讀毅進？

可唔可以唔好標籤公屋撚?

一個人戇唔戇鳩同家庭背景無關係

男人老狗俾人打到咁都唔葉問上身一個打十個 打唔死都打得走佢地掛

黑警做野未

小朋友齊打交2020

係咪無食飯? 個個都好似無力?

將來會唔會屌西都唔夠力

日日都有架啦

屌你老母屌你老母屌你老母 arrr～～～

可能佢條女真係阿毛嚟

唔好淨係做gym, 要練埋綜合格鬥

用科技拍低佢先係做愛嘅過程

學左miss pun

第二條片有少許柒

班mk仔早死早超生算啦

拖鞋果下已經輸左
利申出街除非有朋友車 如果唔係唔會拖鞋出街

笑撚到仆街體型差唔多都做唔到過肩摔，條友廢撚到

lm

on9 屌你老母又係死mk 推到你班仆街入去坐

btw咩事俾人打？第二條片又係搞緊乜

d mk真係好廢
最簡單整低人都做唔到

唔明點解次次依啲圍毆 都一定有拍片
拍完都算仲要上傳上網
慌死唔知自己打完人仲要覺得好威威

呢排咁撚多街童嘅

第時一定做黑警

想留定案底，過多幾年考紀律部隊

點會捉
未來警察黎

醒喇你班mk
人地中學已經光復緊香港
你地就係到做埋d井底蛙on 9野

Btw俾人蝦個d
每日做一百下掌上壓 練大隻後一拳一件喇 依d咁既mk

mk

真 過多10幾年喺條街到行咇嘅就係呢班打靶仔

係

黑警見字做野

拉左啦

嘩~你睇哂㗎~大生意嚟㗎喎咁大個球場

點解班mk冇個識打架真係識打條友應該爆晒缸暈左
利申反對暴力

師兄係咪叫mike?

本身都疑惑點解冇哂街童飛仔
而家真係明哂
走哂去做狗攞正牌

wrestling個段仲以為條友先禮後兵 係mk界既君子
點知又偷襲又出腳

我想知點解佢一個人會去個到姐 如果第二條片係前 咁就解釋到佢以為班友真係同佢一個打一個 之後成班打7佢 無理由打完佢佢第二條片個樣好似無咩野咁

推
一定要好好宣傳未來警察新星

呢啲係撚打架？
單方面戲虐叫欺凌咋
你不如話用刀一人插佢幾刀死撚咗添啦

拍片果個想呢班人死好耐

佢有你屋企個KEYBOARD 一個打十個啦

點解衰左咁多次 仲有on9打人拍片
真係咁撚威就去打狗啦

笑死 間topick幫手推埋
仲順便報撚埋狗 真係唔該哂

班狗咪又係睇唔到

垃圾

啲狗做嘢未啊

呢個page 宣揚嘅正義實在令人感動

咁多mk你還乜拖，
比埋把開山刀你都未必夠打

東張西望都有講

係得公屋個班先會咁狼死

現場究竟有幾多對黑白色nike膠拖

入沙咀食下雞翼芥蘭同飲奶茶應該先得，唔好放班街童害人

岩 最好啲柳記用冬青膏搽落佢地龜頭到

唔會啦
呢d入完只會越戰越勇
出返黎攞正牌撈偏
最多衰咪又係入去受幾個月

好似近呢年連童黨都瘋狂左咁多既

好瘦連腹肌都冇

呢啲垃圾究竟幾時先會死晒

咩事

推撚爆你班死MK

童黨欺凌│屯門13歲仔遭多人圍毆 踩頭、挫頸近2分鐘 警拘8人

上埋報了 仲要拉埋添
各位手足任務超額完成
Most post狗 我屌你老母啦
拉童黨就咁撚快 721就唔見人

支持警察

炎症執法

痴撚線2020呢班mk仲未絕種

MK入去嘆下先啦
可能出返黎夜街都唔出做乖乖囝

唔係話要解散驚隊?